署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權

We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us into prisons and torture us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you.

你講得冇錯

done

推

push

次次都有簽 但有邊次有直接回應過 真心想問下

Push

咁少人既

冇直接回應，但國會未過緊香港關係法既update囉

Pish

pish